琴日發夢甩咗P

痴撚線發埋啲咁嘅廢夢

通常半年就甩等下啦好快㗎啫

再瞓吓先啦

我都發同一個夢

真心咩

甩咗了。